有咩動畫既世界觀可以同佢地媲美

1.鋼鍊
2.魔禁
3.巨人
睇過咁多動畫
呢三套世界觀真係好吸引
只有呢三套動畫係我永遠可以重睇又重睇而唔會厭
而家既動畫已經冇左呢種份量
比唔到果種要著一件大事既感覺
可能我真係特別著迷於睇毀滅世界,而呢3套正合我口味

想知有冇動畫既世界觀可以同佢地媲美

攻殼機動隊，阿基拉，宇宙戰艦大和號

等刀劍.jpg

手機俠

魔禁個當麻咁弱智, 特登將1方降智俾佢贏仲要輸俾各式各樣bug魔法, 後面仲毛啦啦多左個第3男主, d劇情強行到老尷, 去到新約越吹越大, this is bad

巨人 一路睇都覺得好似依家嘅香港

異世界穿越番黎講, overlord幾好, 個設定都幾豐富仔細, 出左幾季既動畫都仲吸引到人去追之後劇情

你想搵d可重睇又重睇既番真係大把, gundam00及gbd rerise神作黎, 個世界觀都正, 近期的話, megalo box簡直係男人浪漫

Eva

狼與辛香料
ARIA

蒼穹之戰神

魔奇

HXH無得輸

ARIA

講世界觀點會無高達份
小至人物關係科技發展
大至環境設定時間年表
仔細到邊年邊月邊日邊度邊個人發生邊啲事
就算誇作品黎計高達世界觀都算數一數二

Claymore

叮噹

永遠有人幫廢柴主角，最後又食到女神

銀魂

無銀英傳，無五星物語

我出返去先

烙印戰士

小書痴
不過係小說，唔係動畫版

Cowboy bebop

星矢個世界觀其實幾好，不過正傳故事鳩

次次都有手機俠

魔禁睇動畫可以重睇又重睇？
cut到唔知做緊乜喎

來自深淵

好

百變小櫻
tsubasa
xxxholic

clamp下所有作品 套套都有關連
世界觀夠曬大

高達

魔禁用返現實世界個設定真係好正
偽科學大戰神秘撚

手塚治虫
《火之鳥》

貳瓶勉
《BLAME! 探索者！》

田中芳樹
《銀河英雄傳說》

刀劍神域

來自新世界
頂點

命運石之門

One piece
雖然好多人嫌拖
但係世界觀真係好精彩

黑子的籃球

火影忍者

海賊王

鬼滅之刃!! 大哥沒有輸!!!

約定的夢幻島

偽戀

學不來

湯搖莊

我的英雄學院

咒術回戰

入黎以為係刀劍
出返去先

天元突破劇情開始已經係人類喺地底生活，唔敢上地面同獸人作對

世界觀嚟講，One piece係好出色

刀劍世一

hxh

Seed Destiny

重裝武器

冇Run please

閃電十一人
由古代踢到過去 由地球踢到出宇宙 由主時間線踢到平行時空

黑子就算啦好嗎 打波5打5咁撚大個人見唔撚到 屌你真係可以當閃電11人咁睇
超能力打波 總之9吹

fate

無職轉生

記錄的地平線，將mmorpg, 異世界同現實世界既事物混合得好出色，睇班遊戲玩家用現實世界既思維同心態探索同開發一個似係網絡遊戲變出嚟既異世界。